[League of Legends][344] 拉克絲：E技能爆炸後減速持續時間0.25>>>1s

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

若

你都預約timeout

????? boost我呢

樓主請置頂

???

渠呀屌你

又b害撈鋪手足

你都學力25 我哭了

Mo25

力 - nade ct
大家姐 - 開住槍入ct
送智恩 - boost我快

但大家姐嗰條好笑d
點算

佢真人係咪有少少弱智

13:24kwannnyyy: 肥joe要訓兩張床
13:24serainnous: 4張

系 佢坐係我後面間房

匡智手足

白卡佬

拿 又25

咁你可以做社工哥哥架嘛

返睇先聽到開住槍入ct

我有同事真係做過匡智姑娘

希望牙祖睇到🙏🏻

係咪日日都拍手party

我同呀祖咁fd 你咪25

唔知 不過佢話住院社個d會偷偷地打飛機

掛住彩師兄台

25主2

平時TROLL鳩我

彩狗唉豬del哂咩玩法

嗱 你又25

-2

第一日識我? 25開架嘛

電 -1

25開定55開勁啲

259

55開勁d

只許臀仔25

仆街 法國自自成日打左臀仔

文識把聲好女人

唔係點shen害你

clip 快

懷疑文識係女人

甩屎本人

甩屎生粒粒

呢個鐘數條街咁多囡囡既

冇圖? 最25係你

自己出去睇啦

邊區先

荃灣 每四個就一個囡囡

貢遠

渣架

得返4gb data 點捱到月尾

廢青又贏

煙條10代

有無人打傳說對決
打到白金1 都好似lol銅牌咁

d弱智game係咁上下level

屌你老母玩埋d粥智game

比$轉無限Plan

D台狗好似ai咁沖黎沖去死成撚日守個外塔守到塔在人在 塔亡人亡咁好好笑

想屌你屎忽

夠膽你就玩返英雄聯盟
睇你仲笑唔笑得出

Benny幾時同我連動

連送

佢有mac ver我都會玩

我= faker
老了的god

垃圾 用返pc啦

++TalorBB

=.= 毒撚先唔用mac

Bootcamp啦傻西

MacBook 裝win = iPhone 裝Android

快 冇人同我屌

我對上一次打比白金仔打到我隻AD Vlad訓係到

厭棄姐撚?

係唔係掉返轉

Ky先係女人

你系

買買買
9代得8核唔夠ga

Ad vlad

duo未

KM訓到G咁

G km106>>>G kvole

想問下北極熊死晒未？

Omdb

打槍夠用了
低過240fps先換機

姐係唔洗換啦

Source engine 2 : hold my beer

2080s

ME GING

fell到ky個fd -dd中風

主1=主2=交通驚>>>>>>>>你

呀sir點搞

請佢食支🚬定定驚先

我玩第一個map ddging

無你邊有咁易中風

三叉戟: 梁、文、音

準備好中風未

@7ss

出左街先蒲頭

Is

刀住入ct

唔使返工 7ss仲出街 好文識

牙面又25

去Gchi元氣

ok 支持你

今晚入d 1664

飲完都係中風

降火

床位未

今次我過黎boost你

又dum nade 又boost 全能到仆街

新全能力

法國我射吓人頭先打會勁啲

點解你冇mic都同到km玩

cs+

我岩岩個場用mic是咪聽唔到

點解你台撈又會冇mic

佢係我手足

有 why 我無 教我set

撈開mic做乜
唔識用眼睇？

聲控隊友🥺🥺

嘴我彩咁話喎

冇點set
不過我個耳筒太舊 我見佢收音唔好

打字

我個台有聲 cs無

咁我同你唔同問題 5g

#13
梁文音
• 14m
@蓋
係你下面

25

得km冇離棄我

有無人槍

等陣 返緊屋企

same

利申 有mic

我有麥

有但唔講野

你冇mic

槍未

力狗開台勞改台服未

玩完兩場就唔比我玩 this game ddcowb

今晚23條之後熄連登

正

煲底見了

好彩我條女台灣人

即刻跟肥拎搵食

個個知 唔洗講

移民了

我同電飛去台灣先
你地慢慢做黑奴

咁即係槍未呀

換了美金 16000

我都走先

5分鐘

有咩關係?

舉報左你 飛機你都上唔到

米米香港人

cga大佬 有政苦撐住

佢老婆李露少北韓人

mcchung12345

返越南 我包食住 有無手足一齊

越南唔係共產國家?==

好

讀g妹台灣人
72妹泡菜
腎仔屈機

返去做大王呀 DLLM

跟

讀g妹花狗貼先
55萬你貼先

咁relx1234

米米同我冇關係 唔好亂講嘢🙏🏻

我決定歸化支那跟雨琦弟弟做護旗手

你同佢既距離仲近過佢同km==

KM槍未

佢中出即飛 留返個仔俾KM 識玩

枪未

-1

बन्दूक छैन

@KM106

台未

通G

槍-1

super hot fire

super hot fire唔敢

屎家軍

夠鐘 閂電腦走人

5半咋喎

我公司放5半

早我成個鐘

面面放6半

@電

唔識英文

Deft world #1 adc

join

@km

呢個英文我就識

DRX Deft - MMA

系

DEFT打撚死人

5538

養和+1

[下午4:53]
reborn:
準備左4張床 兩張俾你 兩張俾大家姐,,
打能到你地入廠

笑4

準備好做COWB國人未

I am ready

香港省

有個正皮

多謝馬仔

我係中國人呀hi

連登開始慢了

操你媽的

我是國人6666666666666666

等我河蟹左你先

100蚊8罐

全面走資

咱們中國人打遊戲一定要開外掛

真係會咩

現實D睇 應該會收晒黃店皮 人人自我審查言論 IG FB唔敢講政治野 老美唔會取消關係法 變澳門咁

想長期show blocked user廢清🚬

why

好偏食==

同你睇淫台嘅口味差不多

差好多==

打丁迎接國安法

人工同公安睇齊未

共享國人榮耀

boost我快

沒歪瓜不打遊戲

打邊爐

渠呀

有無國安法前最後一槍

劍魔未

有得上twitch好上啦

我返越南搞MAID COFFE

帶我去食越南妹OK?

無問題

我帶上鑽 包唔包食住

你最高個ac.....

勝率過50%

力狗個暑假會係越南服繼續

同盲王DUO未

帳號 英雄聯盟越南服 30級無排位賬號31000金幣 lol account:Vietnam 郵箱未激活,隨時可以更該郵箱.，此帳號已在本站交易
物品種類： 帳號
伺服器： 英雄聯盟LOL/其他
價格111.61HKD

越南女僕cafe

d cosplay妹幾正

Super Hot Fire 邀請您遊玩 Counter-Strike: Global Offensive

I'M NOT A RAPPER

地獄的邀請

有冇片 未睇

佢呀屌你

槍 MEI

你勞改台未

+ me and my fd

無主1主2唔好睇

勞改倫

行未

姊姊好大 進入組隊房間
小喵汪汪OwO 進入組隊房間
崔孝定 進入組隊房間
崔孝定 : 7SS?
崔孝定 : 他在那
崔孝定 : 我找他有要事'
姊姊好大 : 在阿
崔孝定 : 叫他來
崔孝定 : 扑他的頭
姊姊好大 : 這個妹子給你把
姊姊好大 : 單身23歲
崔孝定 : 好
崔孝定 : 我加了他好友
姊姊好大 : 他很害羞
姊姊好大 : 你不要太噁心
崔孝定 : 我也是
崔孝定 : 為什麼姊姊在香港
崔孝定 : 為什麼7SS不見了
姊姊好大 : 我在台灣阿
崔孝定 : 1
崔孝定 : ==
崔孝定 : 下
姊姊好大 : 香港甚麼時候要解禁
崔孝定 : 咁你點扑7SS個頭
崔孝定 : 不會
崔孝定 : 回歸中國
姊姊好大 : 不然都不能來欸
崔孝定 : 全世界都是中國人
姊姊好大 : 大家都非洲人
姊姊好大 : 不要太計較
崔孝定 : 我是小喵汪汪的人

槍未..

==

抵啦
我放假就晏晝唔見人

1 2 3

中風指數:極高

中國人 不玩外國遊戲
我係中國人呀hi

BENNY COW哂D女未

仔都溝埋了

親快來玩LOL

我好嗎 有誰能傾聽 跟寂寞的夢旅行

靜茹bb

仆你個臭街 今日拳館無囡囡

皇極天驚拳

掉粒NADE落CT

我志愿加入中国共产党，拥护党的纲领，遵守党的章程，履行党员义务，执行党的决定，严守党的纪律，保守党的秘密，对党忠诚，积极工作，为共产主义奋斗终身，随时准备为党和人民牺牲一切，永不叛党。 本人誓死捍卫党中央的尊严 为中华民族的伟大复兴付出一切 不作口头上的吹嘘 用行动实践习思想作一个真真正正的中国人

天大既喜訊

台呢?

嘔血GAME

比個台黎丫

新內真衣 進入組隊房間

力IS狗

嘔血ING

以後邊個25就報比國安知

AMANEK

贏線=輸GAME

G2偷到game1咁勁

7巨剩係篤灰都夠發達

力狗唔台

迷惘便會敗北 進入組隊房間
迷惘便會敗北 259

KENNYS裂開

強仔改左咩名

敢打唔敢台

冇人敢槍

BOB叔真係SET晒陷阱俾人踩

同姐撚duo

咩話腎撈

又贏左少少線又再嘔血

換ac啫

果對中野

你唔係隻jax呀可

唔係，我唔玩jax的
我岩岩應該同跟力打，我屌佢老味中野連洞

力狗出黎認頭啦喂

好想跳樓

唔係隻傻西JAX打打下巴龍去行街唔會輸

有無人知點解用咗nordvpn 之後連唔到lol

利申台伏

曾經我也想過一了百了

認錯人=.=?

力狗是原罪???

CSGO 試新RES

2560*1440

講得出力就冇認錯人啦

咁夜有無人要睇台

CHING唔使人生=.=?

廢青人生ing

快

勝利或勞改

1440*1080
太高清睇唔慣

祖祖BO3 演員登場

勞改就會勞改

黑警幾時先推我落街

咁迷惘便會敗北係邊個我抄抄佢

叫我強仔得啦

強哥講緊菜垃圾果場牙

春 天 分 手 秋 天 會 習 慣 ？

應該同力打了

力

A09

放左未

放咩

想打放工未

岩岩返就想放工 傻的嗎

跟我 1830 all in 廢鐵 咪唔洗返工

首都隊勁d wor

你都識講廢鐵啦

放右

我放中

過百人約戰群歡迎大家加入

自動放權

早起的面有事話

無

hi面面

無認錯

移民先 有冇人跟

有國人做咁COWB仲移民

佢移去北泡

單挑獸魚

一訓醒就係中國人

COWB DIE

你系 我唔係

我就做台狗
我唔係 你系

舉報左你 你一出境就扣押上北京

想幾歲結婚

聽日

我結左

bits最多就係結左

贍養費黎

粒粒最多

米25

再唔結就變中國人 你諗你

快啲立法 正式攬炒

最後得我地炒 唔會攬

is

唔系 我台灣人

你地用邊隻VPN
NORD VPN GOOD?

路燈下昏黃的剪影
越走越漫長的林徑

轉頭就派解放軍收復台灣啦

駐軍金門換身份go

岩岩買左炸彈

圖已cap 你唔洗出境了

surfshark
上年就俾左一年

我都cap左 一齊報

文識掉粒nade黎

想做武警

今晚上三星 有冇清boost

work in china?

我咪國安

+

22,975.32 −1,304.71 (5.37%)

咁少

+完又唔入撚我?

無人 入乜鬼

ky個仆街afk

冇人唔入得? 下次唔撚+你

去ssp探屎水達

你都無加我

玩屎

Vpro親筆簽名

ho

YOYO

搵個台仔結婚咪得 合法

移民注 all in制鐵

nord個特價水鳩人 未見過個特價會完

7巨係pr公司 幫邪刀達搵生意

買左

30000 bits 過夜

3.5大啦 睇死半場收錢

All in左份遣散費

移民仲買黎做咩

rap

幫你地買

好屎WO,成日幫我登出又FAILED又ERROR

Nordvpn

死台狗

我做台灣人

禾刀系

首都d女正d
fc首爾 allin

仆街 返屋企重要做野

nord好撚慢

跌得千三點咁少 係咪on9

真 國安法吹大左

商家佬：驚閪

法未

行得正企得正 驚咩

但我都係想做台灣人

星期一穿兩萬點🙏🏻

想做北韓人

160萬投資移民

唔會啦 祖國咁強大 托得住既

穿三萬

搵台妹 0蚊

系 EZ

160蚊我就有

我得16蚊

我爛命一條 唔打算生仔 走唔走都一樣

咁台未

米米走唔走

佢想走我會支持佢

希望唔使當兵

不過我就決定左留底鬥長命

可摸耳再跌多啲 我走哂資了🙏🏻

未打J嘅請入

我渣船走 有冇人GUN

唔正正經經搵份工系甘

我海賤王 你請唔請我

利申識渣冇牌

boost我上台灣

渠啊屌你

走佬前上鑽先

我同巴拿馬總統都冇咩交情

你交警驚閪咩

公安全面取締驚察

佢冇得搵兩皮野一個月了

升你做城管

係市民到搵咪得

出面d廢老開始唔帶罩 走先

7巨底褲仲有冇位

不嬲都唔帶

用下面那根棒恨恨地教育他們

唔係好夠 入住屎眼先

都ok 離開到就得了

佢武漢人黎

白2 80分

😣

米笑

掉粒

玩愛歐尼亞伺服器了

唔玩國服既都分裂國家

CS要玩5E

想通了，即將要和菁英接軌，
白1後要拼盡全力賺分，拿取晉級賽。
會首先經 白1bo5 進場,先拿鑽4。
然後一邊solo一邊拿flex，以最快速度上位。
成功KO大師，我才能繼續實現夢想，理想。
(上鑽，上大師，上宗師，上菁英)
簡直是台服主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

完美世界版steam 既mm

鑽都上唔到？

好彩我有玩

km第一個死先
維尼個名都敢用

呢到有幾多手足無BNO?

我

咪又係跑返落去

何方妖孽

你死廢老唔申請姐 咪扮後生

我無bno

我有zhong guo passport

我唔係香港出世

輕鬆

今次2.5% 3星但係好易出咁

一切都是運 唔中=0%

你死廢清唔計

==假膠都拜

未中嗰d出2隻
新年可可蘿又唔中

抵

31-14用咩隊打
心急人試

右上咪有通關隊伍囉

冇嗰隻/未升

你無邊隻 新年UE?

私了文識 join?

你20抽

新年ue 3星 我卡12-6
隻王出技就冇左啦

你幾多抽中

最近保左兩次底 唔計

Try this

d限好閃

幫你仲25

過唔到你

佢陰你

呢到邊有限 咪得隻日和

泳貓 泳黑????

新ue 女帝 矛依未

我過到 你隻ue無專？

唔夠lv+冇裝下話

你都有啦

冇法隊咩 依家仲邊有人用物

早講嘛 即刻買碎片先

我 法隊放咩前排好

70抽0彩

人品問題

空花或者6星可可蘿

依家6星酒鬼都應該ok

日日禁同樣既制好似返工咁

你邊間教會架

切勿错过此次千载难逢的 VPN 特惠活动

g5g持我撞場送佢落去

你的眼睛

撞到先講

齋殺佢得啦 佢賭咁大

同隊點算

最多咪輸一場 邊到賭咁大==

屌 我識佢==

有邊個你唔識

死一次就PUSH/深蹲/平板
賣鳩佢10次

賣波台唔賣波係咩玩法

成班睇g

拎個cam遮map 仲要較到咁大 無得ghost 唔撞了

睇下邊D白金仔開台唔遮map就撞鳩佢ghost

矇頭睇奶is ok

蒙頭都唔掂喎

點解右下有張圖==

應該會有d好似我咁既仆街會ghost我 唔敢

個樣我接受到
好想比佢用假撚屌屎眼

搵ky咪得

ky男人

轉圈轉圈腎仔共你

馬仔咁串😤

講到遮完上到鑽咁😂👍🏻

想上贊

25死了

你個版本到未

未改版

國安突擊檢查 唔該開開門

過多兩日準備bin屍

白金都遮地圖?

對城管都咁撚串

6日後查水錶

CHING好型

bin你屍？

勁啦

大家放心 我一個白金一個鑽ac會守住佢的

7巨上

BOOST呀

十點鳩叫全力支持國安法

5:50serainnous: ASHE LEONA 玩貓 RAP

其實點樣刷新支援出現嗰堆人

CHIJOE 養和團-3

槍-3

一天20場這就是我的忍道

走近了

-8場鑽

上到再講

1:1

你廢鐵wor==

我3.5b

就1:1 / 2:1 /1:2殺你

2:2啦 比返一半文識再玩過

想G點解個topic會咁多負皮

1:2 你同佢攬炒

佢操控的

buff佢甩屎都負皮==?
不得了

勞改勞改

打槍或打撈

勞改或被改

國歌

又嘔了血

km望到都中中地風

?

我走先 你留低

老虎

燒山收左共產黨幾多錢

透過 HKG 分享一則貼文：呢個50路AV女優似唔似馬海倫Helen姐?

等打槍

$#單中

11
11
11
11

服仔CP

上衫阿市>服仔CP

加仔單上

加仔緊係CP

CP先廢=.=

CP GANK人勁到仆街

一個火D野怪死哂

有Deft

冇人知乜英克鱷魚

信長單中最勁

客家人

中國人

雷文啦
@BENNY

勞改

轉圈轉圈

-1 gun

睇緊咩

腳

vxxxxx係對波度畫畫咁COWB

未成年, 睇唔睇好

快啲叫你附近大人黎

?馬仔咪玩

RAP

All in左600 得返600

又買晒bits

沒得移民了

你兩個攬炒了

02:30 必中料

牛逼

危害國家安全

仲有6日時間走佬

無需審判 即時槍決

關於 km106106
我們對他不太認識，但是我們敢保證 km106106 超棒的。

國家安全 國家安全 國家安全 國家安全 國家安全 國家安全 國家安全

AV梁靜茹

國家安全 恐怖主義 國家安全

走呀 打到黎啦

國家安全未

依照《中华人民共和国刑法》第一百零五条第一款、第一百零六条、第五十五条第一款、第五十六条第一款、第六十五条第一款、第六十六条、第六十四条的规定，判决如下：

一、被告人廢青🚬犯颠覆国家政权罪，判处有期徒刑十三年，剥夺政治权利三年。

🚬🚬

法未🚬

走呀

法🚬

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；

太放啦 要訓覺啦

夜

多謝大家

準備投考解放軍

摺好d被先

起哂角

offline wor ching

睇唔撚慣1440*1080

多謝貴客預約逾期功能！我們將於下次直播中啟用。

524 坦克碌腎

我護旗手

just check opgg

力狗勞改成癮君子

KM見到都中風了

中緊了

大家都是中國人

68K 16-14

Jeng

主2雙位數殺人 勁

笑閪 你單位數

大家都是中風人

30鋪雙位數 DD感動

你弱智

你移民注落海

仲有第二注

腎

你笑得最開心

好25

巨

主3主4who

利物浦足球俱乐部

要唔要吊下鹽水先

吊緊椰青水

吊1664啦

OK

你知唔知呢到幾個人起大陸都有樓

土皇帝撈鋪

有屁快放

擁抱大灣區

又係你件柒頭皮

腎又要開AWP

叫個麥麥送先

你又記得wor

hopeless

台服一入場 5x ping
典玩

咁你停用東江水未

你答左我點唔認中國人先啦
一黎就死全家 你咁樣同人討論既咩

shen awp

你係最低層嗰個呀

呀 失敗呀 呢張先啱
你係最低層嗰個呀

死全家未

未

點都你死先啦
國安法過埋你條廢青第一個俾人拉
我地藍絲未撚驚過

國安法實施就拉晒你班網上反中份子

不嬲
你班黃絲都就黎監倉圍爐

米屈 我玩CSGO 唔系中資

你隻lux都係大陸妹

LUX美國人黎

仲晒時間入黎問藍絲死全家未
快手上twitter文宣中共暴行啦

東莞人

IS

有英文名一睇就知鬼妹仔

光復艾歐尼亞電一

戒唔到 大J同伍公子都有玩 唔課就可以

大J同伍公子 都藍絲
全世界都藍絲 得佢一個黃

啱
做乜唔敢入人台屌

TWITCH好多鬼佬開台打LOL
係咪國際線輸左

國際線起火

著哂火

是中國人來的

IS 全部泡狗 歐洲狗 美國狗都藍絲 LOL都玩

佢地近排仲有直播打LOL喎

唔計 得呢個PO個D先係藍絲
大J 伍公子 唔計

D鬼佬開哂台玩中資新出果幾隻GAME

5日前都算前排

欺善怕惡 當我地依到手足係lulu?

不割席是笑話嗎
屎家軍D人睇唔到自己人犯錯呀?

駁唔到就躝啦

昨天玩的遊戲 怎能算有玩

清你台未

連豬麻糰漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「大J伍公子不能算藍絲……！……五日前，能算依家？」接連便是難懂的話，什麼「關我撚事」，什麼「屌你老母」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

ching幾好文彩

你槍先

過主啦垃圾

五日前好耐啦 五日前我白3

一年前你贊

#1
廢清🚬
•
3 小時前
(圖片3張)

撈鋪充滿了快活的空氣。

大J同D鬼佬台仔正一死藍絲垃圾日日玩中資LOL

有無CC台手足入黎幫手
屌晒你哋老母！手足又變condom！

我城管

全國人大會議今早（22日）開幕，「港版國安法」是議程之一，表決提請人大常委立法後，將納入《基本法》附件三公布在香港實施。消息一出，根據大數據分析顯示，搜尋關鍵字「移民」、「台灣」等字眼急增四倍。
有移民顧問坦言，今日單日的移民查詢急升十倍，「啲人態度好堅定，唔係查詢，直頭係話有無方法即刻走。」同時，有意移民的年輕人去年的查詢比例已較前升五倍，不少人將首期資金改作投資移民的本金。

為左香港一早棄左lol

我一早罷埋工

冇錢點算

wa ching d po仲多過我
開咁多垃圾po洗走晒d行動post
咩居心

為左香港 我準備上鑽

認真 你幾時變台狗
我同你結婚

馬會

係 但cctai手足唔跟 做左condom

未滿18歲

賣左公主ACC

是但搵條台仔假結婚 又有得玩下屎FUCK 正

一早話你同花狗GAY

佢又未係台狗

佢唔係台狗你都係GAY

我愛中國

老婆緊要d

米屈

咁你留返D老婆同大陸LAY SHARE

你唔係GAY但都有粒粒

你唔係中國人？

我台灣人

你广州恒大淘宝足球俱乐部球迷

希望大家關懷下弱勢人仕
佢大部分po都唔過一頁
大家姐都不如

弱勢定弱智

我波衫印鄭隊長

155萬咁牛b

唔怪得你咁屎

=_=

樓上有你

我係一個孤獨自閉冇能力既人

連豬麻糰
•
2020年5月22日 15:59:07
事實

poor自閉仔

點解我冇ex嘅

樓下五毛
樓樓下勇武

笑波子係唔係屎家軍既人

點解會無人回 同我推到上熱門

實不相瞞 其實我係度拯救緊世界

佢好似好撚好打 我走先

#1
連豬麻糰
•
21 小時前
我天生左眼輪迴眼 右眼轉生眼
自幼已經擁有神一般既力量
拎住把雪走 斬遍世界妖魔鬼怪
依家頹了 需要你既一啲鼓勵
支持我繼續向前 請大家俾個讚
地球既未來就睇你喇

PR公司推走行動POST

阿SIR你好

想當年20生日話一定要識到女朋友

幫大家組搵到好朋友 A09

第二注有未

深圳廣州有咩睇自然好去處

一人一個返中國都可以上連登、facebook既方法

我係中國人呀 hi

柏林 ALL IN

扮傻仔就唔係中國人?

你講就唔係咩

大學既各位去過幾多國家旅行

咁憎中國又去中國旅行?

你打中文咪就係中國人

咁你一定係中國人呀hi

咪扮啦 對上多幾代你估唔係游水落黎香港咩

咁地球人一定可以係地球暢通無阻啦

你點知的 我去北京深圳唔洗證件 淘寶唔洗比運費

未反送中就唔反中國
突然反中你最醒啦

2014佔中仲未知
你嗰陣瞓着左?

仲有得笑

人生似我咁垃圾

我係一個孤獨自閉冇能力既人

幾好笑呀唔好笑咩

自閉到無人理

佢入黎既目的就係引人注意

實不相瞞 其實我係度拯救緊世界

清加油

星期六放假既台呢

面面咁夜仲係到😳😳

富江

想屌

富江個Setting 係一個令男人好想將佢分屍既靚女, 分左個d 會慢慢變返富江, 終極後宮

1001